前kpop第一神顏。。。

infinite解散哭能左
藉此悼念前kpop第一神顏

哭能左 哭能埋右

誰丫

Wfc

你真係傻西瓜

噫。。。

唔是女 拉

公道講係算好令仔下..

佢實cow死女啦

真係諗唔到第2個可以同佢鬥

銀優

前同現任神顏共通點都係做戲好能尷

L cos 第一隊鍾意嘅團

珍

中二就飯infinite 係回憶

我哋00後唔識呢啲嘢

以前好鍾意L

斷腳佬先係第一神顏